漂白水+消毒藥水，可換口罩多少個?

漂白水+消毒藥水，可換口罩多少個?

口罩值錢好多

唔撚洗自己買嫁啦

香港就嚟好似武漢咁消毒，兜口兜面嚟

你想換幾多個？我有罩冇水

2盒 thx

大約換到幾多個口罩?

可以唔計支滴露，之前新聞先話過滴露對肺炎病毒無效

我都知
口罩成10幾蚊一個

咁，即是漂白水才有機會換到口罩

口罩換，得嗎？